睇返而家啲旅行團，原來去嘅景點都唔差

已經超過廿年無跟過團
發覺佢地揀啲景點都唔差

以香港人熟悉的東京為例

有購物，有東京近郊，有主題公園
都算多元化

但又要俾小費又剩 仲要每個景點可以只係俾你停半個鐘一個鐘咁 唔係好夠

未計每餐食到好似明將五十嵐set , 導遊叫你用市價150% 加料食好野

同

買日本納米珍珠細胞激活量子共振保水面膜

坐車都坐死

全部都係兜個圈就走
同埋都係劣食

同意樓上各位
淨係坐旅遊巴已經坐好耐，不過就真係適合老人家，唔洗行上行落去坐鐵路
同埋食物質素無保証

食你唔死算唔算

我第一次去日本係跟團
專登揀個貴啲的團
真心食物唔差
一分錢 一分貨

試過一次 坐車坐到想死

跟過東瀛遊，真心高質
食住行都

黎一堆景點都係好易去個d, 自己去好過

帶老人家跟團幾好
有旅遊巴接送

你睇最近一輯花樣爺爺就知叫老人家拉行李行10分鐘都好辛苦

導遊最驚都係呢D老人家小朋友

一分錢一分貨
好多香港人都唔識依個道理
Sell過6399團費去東京都話貴

"你地公司上次做過4399嫁 "

見得多就唔驚
除非係坐輪椅
最驚就係啲覺得自己好撚高級既香港人
有啲成撚日想R著數

第一次去日本係跟團
果時帶我地去富士急
我淨係排一個過山車已經夠晒鍾
仲比人屌話 全車人等緊你呀

機票好平姐
上次我去先98蚊（UO 沖繩)
你地機票點解咁貴架（CX 羽田 ）

唔駛自己諗交通
不過就少咗自由

我老母又係成日拎啲旅行社單張同我講去大阪東京連機票都係3、4千點解我可以洗過萬
大佬食嘅嘢都唔同級數
無耐又走嚟同我講話乜親戚三叔去沖繩玩日日住海景5星酒店同餐餐魚蝦蟹好似好正
我問下幾錢，12000一位，有呢個budget我都識plan啦

以前科技唔發達，無個當地人介紹，跟團係慳好多搵路嘅時間 (以前手機上網唔發達時真係要拎住張巨型市內地圖嚟行街 )
而家啲景點交通咁發達，諸如樓主po嘅景點，識用google map都去到晒，跟團除咗慳腳骨力都無咩好處
富士急已經可以玩成日，跟團玩兩三個鐘我諗你排一次過山車就走得

連登仔搭UO既咩

嗰時坐緊counter
啲老港女係到er